{"Fecha":{"0":"VIE 25.08.2023","1":"VIE 25.08.2023","2":"SAB 26.08.2023","3":"SAB 26.08.2023","4":"SAB 26.08.2023","5":"DOM 27.08.2023","6":"DOM 27.08.2023","7":"DOM 27.08.2023","8":"LUN 28.08.2023","9":"LUN 28.08.2023"},"Hora":{"0":"17:30","1":"19:30","2":"15:30","3":"17:30","4":"19:30","5":"15:30","6":"17:30","7":"19:30","8":"17:30","9":"19:30"},"ResultadoLocal":{"0":"-","1":"-","2":"-","3":"-","4":"-","5":"-","6":"-","7":"-","8":"-","9":"-"},"ResultadoVisitante":{"0":"-","1":"-","2":"-","3":"-","4":"-","5":"-","6":"-","7":"-","8":"-","9":"-"},"EquipoLocal":{"0":"UD Las Palmas","1":"RC Celta","2":"C\u00e1diz CF","3":"Granada CF","4":"Sevilla FC","5":"Villarreal CF","6":"Valencia CF","7":"Athletic Club","8":"Getafe CF","9":"Rayo Vallecano"},"EquipoVisitante":{"0":"Real Sociedad","1":"Real Madrid","2":"UD Almer\u00eda","3":"RCD Mallorca","4":"Girona FC","5":"FC Barcelona","6":"CA Osasuna","7":"Real Betis","8":"Deportivo Alav\u00e9s","9":"Atl\u00e9tico de Madrid"}}